全部人話3175不了 之時就係3175起飛之日

全部人話3175不了 之時就係3175起飛之日

發覺好多人唔知期貨交割（ 當中大概相差六蚊）， 轉倉手續費 ， 呢啲都會計入etf 股價 ， 所以好多ETF係必賺嘅公司

真係睇好油， 就只能夠買油公司

中左六合彩打算點?

樓主中左六合彩，幾時派錢啊？

延伸閱讀： ⁠ ⁠